我想用釣魚比喻呢場運動

我諗大家冇釣過魚都明釣魚個concept，係軟硬兼施，收放並用。收係勇武，放係和理非。場運動有依家既成果，係大家開頭個節奏控制得非常好，收放自如。但去到近排，可能大家開始失去耐性，覺得和理非冇用。呢點我明白，始終要釣到魚，收係主軸，放係輔助，收絲一定比放絲更見效果。但大家要明白，收得太緊，條絲一斷，係冇得救，你唔會知到要等幾耐，先再有機會有魚上釣。如果大家有打芒亨，個道理都係一樣，唔好貪刀，慢慢打。

近幾星期睇live，見到D first aid由以前救手足，到依家大部分都係救被神獸既人，以前只有黑先出神獸，到依家康講兩句相反立場就出，文宣唔係唔做野，係好難做。

結論，希望唔好再認為和理非冇用，只係冇咁見效，我知大家都係聰明人，沉澱一下，應該明點做。

祝大家早日釣到呢條大魚！

推

我諗大家冇屌過閪都明屌閪個concept，係軟硬兼施，收放並用。收係勇武，放係和理非。場運動有依家既成果，係大家開頭個節奏控制得非常好，收放自如。但去到近排，可能大家開始失去耐性，覺得和理非冇用。呢點我明白，始終屌閪，三淺一深，三淺一定比一深更見效果。但大家要明白，入得太緊，條J一斷，係冇得救，你唔會知好番幾耐，先再有機會屌到閪。如果大家有打飛機，個道理都係一樣，唔好貪快，慢慢打。

近幾星期睇live，見到D first aid由以前救手足，到依家大部分都係救被神獸既人，以前只有黑先出神獸，到依家康講兩句相反立場就出，文宣唔係唔做野，係好難做。

結論，希望唔好再認為和理非冇用，只係冇咁見效，我知大家都係聰明人，沉澱一下，應該明點做。

祝大家早日屌到閪！

Push

釣魚呢個concept 幾啱

線收太緊會斷個到講得好